好想入港大讀science 6901

當初因為前途揀咗神科讀
而家月入幾皮但仍覺得人生空虛
想讀science 了解呢個世界
唔想做錢的奴隸

你讀6901將來咪有係做錢嘅奴隸
只不過錢少好多啫

6901 都打飛機
你東華 nursing 出黎？